皮膚黑 頭髮可以染咩色？

成日見人染髮都好想染
但皮膚黑有咩顏色係可以染

睇多d動漫，黑肉都係白髮

綠色

咩綠

自問carry唔到

青

唔洗諗啦
無論你染淺色深色都只會顥得你皮膚更加黑

黑色

所以先拖左一年都染唔到

有冇見過黑人鳴門

粉紅囉

皮膚黑 唔好搞咁多野啦
勁靚仔靚女除外

講真 紫

紅

金

可以諗諗

詳見死神 四楓院夜一

悟空？

紅好顯黑
可以試下銀色，紫色，綠色都ok

黑鬼頭

皮膚黑黑頭髮好顯黑，但淺色又會好顯黑
低調啲深啡或啡紅都幾好

利申黑皮

深紅

講真奶白色最好